30歲既輕熟女 應該有多少存款？ 人工？ 上左車？

如果儲到錢又會考慮上車先？

輕熟女

pmed

男人就睇存款遮，女人睇月入咪得lor

幾百磅就唔好叫自己輕熟女